而家地球處於紳士VS流氓狀況, 紳士注定全軍覆沒

好撚彩係TRUMP做總統, 唯一一個唔撚係紳士國家
其他民主國家同紳士冇分別, 結果變撚晒做人質國
如果下屆或者下下屆美國總統又係由民主黨接手

我諗民主國家好撚會全軍覆沒, 玩撚完

樓主弱智